最憎共產黨既杜汶澤呢?

呢幾年長期用政治賺光環
呢幾日一粒嗲都冇
係講左一句叫員工9號果日唔使番工咁大把

呢條撚樣幫王晶拍賭城風雲時就唔講野
到自己公司有香港電影上時又撐反國教又乜又七
到呢幾年啲片次次抽政治水
賺撚完D LIKE就交數比客黎收錢

呢幾日槍都開埋
而家先黎扮清修唔講野呀?

公道啲講，佢有響應612罷工

利申：當時串9過佢拖糧

佢間公司出幾幅相都講緊
係咪要人拍片放上網話我要屌柒共匪先叫有表態

無 like 佢 channel 就收嗲啦

Keep 住出 post 喎

洗唔洗要佢上天安門叫天滅中共你先收貨啊on9仔？

佢12/6都有響應罷工,琴日仲係個page屌鳩啲差佬啦
唔通真係要佢企前線扔汽油彈先叫合格咩

屌你老母啦
佢自己講到共產黨不共帶天架7頭

搵個爛尻PAGE出POST當係

邊個唔知鬥快share新聞賺人頭呀碌柒

唔使咁高要求

用自己acc講兩句
或者落場見下光ok喇

平時行到咁前
今日咁大件事出下post仲要用公司個page咁偉大呀

不如話佢有份喺屋企屌左林鄭兩句啦

你班咁既豬閪
邊個真係幫香港出聲
邊個比大陸人杯撚到走投無路，去馬拉拍戲又輸哂老闆先返香港扮義士都唔知

碌柒啦你地

佢個page叫杜汶澤喱騷,想請問啲內容同言論唔代表佢咁代表邊撚個呢
對個反共藝人都要聖人咁嘅要求你都係算鳩數啦

咁得閒搞鳩杜汶澤不如去屌鳩啲奶共藝人同個濕鳩政府好過啦
大難臨頭仲要搞分化屌你老母

唔好批鬥住啦 齊心啲

收皮啦屌你老母

屌你老母啦

奶共藝人佢死上去搵錢你會少條毛呀？
但扮反共就係賺尻我地資源啦，呃撚到你地一個二個睇佢頭時佢就消失左呀。

分乜撚野化呀，佢今日有落場咩分化?
on99

無論點就走啦

佢反開共。但佢條女貝依霖就親共。 2個立場勁唔同

唔想屌佢
唔好成日扮戰士就得

佢唔撚配

佢近排真係冇反
唔係針尻佢

佢屌親d野都係不著邊際
或者係對住政權惡法講
最叻係改歌笑尻林病呃Like
一年多d又搬office又有新廚房

而家班細路槍都中埋
佢一句野都唔講?

唔好依個時候開POST 屌啦

ok~

寫落小氣薄算